無啦啦有記招，重要好神秘下

富豪香港酒店B1 Ballroom ，歡迎兄弟姐妹爬山

有冇人爆下料？

有無人幫我問下佢地果日幾錢人工

西環吹大雞

唔用支持警察 用比較中性字眼吸納淺藍層同商界

同埋想測試忠誠

陣間1400開始，琴日先知有哩單野，直到啱啱先知個Title

推

有冇人講下咩事？

有冇直播

留名睇下咩事

now直播台話三點